[推到完場] 曼聯 對 修咸頓 2

唔好用韓廢個po

Agger

用呢個啦屌

agger

一用即失波

用依個

ok

點呀3個po

mata bb

用依個啦

用呢個啦

韓廢威力驚人

遲左睇 有矛link

用邊個呀 屌

個中場成日被人猜到好晒，2邊又係空晒，急需費蘭尼增加中場硬度

迪比2粒

用呢個

係咪呢度呀

無錯

推呢個啦

好

推

下半場求神拜佛入多粒

咪玩
佢咁慢，波皮都掂唔到

Come on

最理想係換撚走屎波
擺返落河入中間出返盲
不過摩狗一定唔會咁做

呢個真

第一球執雞，第二球就堅靚

blind is better than rojo?

Yes
摩佬應該會直接換走rojo

用邊個呀屌

True

生性啊大帝

都係屎 出羊最好

除非一心守足45分鐘
否則換卡叔同爆入黎仲慘

起碼冇瘋狂失位先
但都會比redmond爆

又冇大米

領先2球比人反CUP既話真係笑撚死人

屎波今場相對最穩喎

推呢個

費蛇開一開風筒

邊度穩

依家出面幾個POST等睇我地輸波

係咁佢人右邊屈斬

獌入多幾粒

至少無大失誤

十鳩幾個post 屌

中場屌一屌醒佢地啦

推依個啦

個個驚死唔追寒廢果個

Rojo打中堅點都好過佢
佢而家都係衰企位

俾人反cup已成事實
推邊個有乜所謂

。

馬達換卡膠 分波 控下 仲好
Lin去右邊協防

卡神

打打下轉中堅仲危wo

出爆炸換lin
hehe有卡 單防中唔夠

2:1
俾修仔反cup冇難度

越位個球咪係

lin

留Lin保冠軍

...... mata換廢lin?

頂住呀仆街

出卡神？

Mata

換走馬達

屌即係換馬達啦

摩佬有追我po

換走我

馬達bb

mata換 唔換廢lin?

......

as expected
卡神換mata

Mata點守跑狗

收馬達換卡神

都叫正路

撞到咁 換mata好正路

馬仔 妹妹 lin

咁正路既 打突擊

照計都唔換 由佢跑 馬達上半場真係攻不銳守不穩

lin比人打突擊就得

日本仔派膠未

Cls

屌 一開波又俾人撳住

lin突擊你心臟就有

定真係輸體力

2:2😱😱😱

平安鐘

你老尾 又要勞煩ddg

2:2

反cup!!!!!!!!!!!!

屌

仆街 又失

ON99

訓得

妹妹瘋狂鳩跳

準備縮埋入自己老母個閪到了

死得

要不是ddg 真是客其他了

Dllm

杰寧公主可以著番衫了 麻煩哂

可以訓覺

可以book定潛水艇

成班發夢

又係pogba亂跳

無了

ANYy LINK 死左LINK

對面個前鋒堅勁

唉屌

Small ING

4424 都然唔到

跟緊乜撚嘢

垃圾到

韓廢真係以後唔好再開post

咁都可以追返

堅勁 走位同把握力一流

快撚d換lin 有佢攻唔起

好似連續6場入波

妹妹鳩跳
細緊俾人食住

屌我寧願輸4:0 都唔想比人反cup

廢lin到底跑唔跑

人地前鋒其實帽子戲法

好難反身
人地打起左
仲要本身個勢係人地度

換走lin 出羊算la

molamola 人地士氣波 我地靠負碌

好野

咁快換走我點攻

後防完全唔提場

迪基亞做乜企定左

可以訓嚕

想要幾多粒啊 講啦

玩撚完

比人屌打

換lin啦 又廢又有牌

依場踢得仲差過舊年果場fa cup

你想點救

點救

呢球點救呀,咁都有得屌

依球點都係衰細緊啦

屌都屌Pogba先啦

點比反應啊大佬轉身就ban

今日d防守真係痴撚線

中後場真係好柒

如果真係輸體力比人反cup 摩狗難辭其咎

咁撚高 跳得咁撚矮

好撚on9 又係冇撚腦

班後想點呀打左鬆弛針呀你老母臭閪

咁撚近，無反應都好正常啦，為屌而屌

人地身都未轉就抽埋去仲要有個大佬寧頂住，邊會反應到

普巴fake頂 值一億

班大帝冷靜啲啦

人地long都未出
死撚梗

要靠爆炸

曼聯贏到我切阿

廢老心諗一陣完場 我踢撚死你地仆街後防

屌你係咪瞓得

大家不如早D訓 咁樣比人反追2粒 其實個勢已經輸左

4424完都輸+反cup
實抽到地裂

冇米希達恩進攻完全冇重心

修咸主場咁

細緊

又要出po燈死修咸頓了

廢lin 死番去右邊啦

有冇acestream link? 死左link

pogba做唔到野

馬仔

歐霸出乜柒mk即屌

曼已經輸左9成

Hehe同pogblack對後場保護=0

交失波係咪應該追波先再屌 個心態差到

一路都覺得羊>馬

贏到3粒都要出晒全進攻球員

真係當自己球皇

學埋普巴d野, 追波啦屌

屌我夠竟睇緊乜撚

輸硬

屌你垃圾lin係咁揚手叫人比波佢
唔比就發老脾

比你咪又係垃撚圾

又變左雲9耳咁9傳到完場

睇黎要靠隊長救世

週中歐霸全力真係做乜撚野

lin 係咁舉手要波 但企柒位 之後發脾氣

傷撚埋mk果下先好笑

對面防守好有form
唔係個龍柒真係一球都入唔到

係曼聯唔識攻

Lin d走位

進攻防守都有form啦
屌我曼費蛇退左之後 咁耐都仲未踢到有form 場場靠靈光一閃

點撚樣捱到完場

其實前場人腳同鏝唔差太遠
點解可以柒咁撚多

兩條友一齊讓波, 屌咩

屎波輸種廢真係好難形容

屌讓乜撚野呀

對面係咁迫好似無限體力咁

雙人射球都唔識

兩件on9

馬仔醒啦唔該

唔知係戰術定球員問題
華西好少後上

一隊波冇form 話之你六條煙啦

MK傷+出廢LIN+後防派膠入到兩球已經算好彩
仲要換埋馬達 前場可以點組織

球霸避乜野波呀
死去中超啦普巴

打得差到

笑死

要守redmond 走甩左就pk

心有靈西到 ampp

對面反擊好勁 唔壓太上都正常

on9 普巴

咁都唔係刻意開掙

hehe

今場不停中場傳比對面龍

雙人射球啦屌

解圍下下鳩清

long ball united

仲唔換人

其實我唔明驚乜春
謹慎托咩

仲唔換

馬仔真係末日級

又變返屎波零

換走粒廢lin啦

肥西/福仔/爆炸
得依三個人換到

十鳩幾個post做乜鳩

快撚d換爆炸出黎啦 打士氣波一定要佢出黎隻愀

換爆炸唔死呀一陣

on9...比人追返兩球...成個勢都冇埋

成班今場勁籐雞

gabbiadini

打到咁樣
寧願換肥仔出來搏佢零光一閃

好撚頹 咁樣落去

幾時有個勢, 成場俾人屌打緊

屌唔夠打

柱

左路放題啊屌

平安鐘爛哂

有d掛住朗隊

另一邊廂迪比2入球1助攻

認輸啦，完場啦

差d，屌

中楣

痴線

俾人撚到

冇華西 就係咁先

得華西係做野

換走廢lin啦
幫人控波

條友矮普巴咁多都頂得嬴

華西

屌你lin

真係得華西係踢緊波

要不是ddg

pogba咁撚高大
個頭可以廢到咁

俾人sm到

堆手足訓醒未

lin身位0

大佬 爭少少輸2-4

人地決心強到

唔打啦 投降啦

好多未來人

咁你知普巴有幾廢啦

可能需要佢壓場講真

唔敢睇落去 深潛先

佢一係唔撚跳
一係跳左等於冇跳

又冇跳普巴

後防踢緊乜

決賽黎ga 成班乜撚野事 完全鳩踢咁

普巴可唔可以控下場

追和之後 連 d 零星反擊都冇埋

佢唔手球已經好好

朗隊黎喇

矮仔先守得死高佬

普巴有無學過mark人架屌你

朗隊

隊長

對利個場

朗隊救世

收起lin換福仔啦

守角球廢到

係時間永續污泥

月巴

曼聯輸/和

唔出朗尼你點贏啊

daddy 問隊長我可以點做

朗隊carry好冇

停電？

搞搞條後防先啦
換朗隊

I AM COMING

月巴 絕殺

比人打到怯

馬仔真係呢

始終都係要靠隊長

出隊長就似換馬

唔係漏頂就頂輸

啲跳頂時間錯到

換Mata唔換lin會唔會太搞笑

馬仔好唔積極

換福仔出鯬好過啦

朗隊救全家

朗隊入黎嗌翻住隊波啦，打乜柒啊屌您老母

救命⋯

妹妹一踢下風波就會忽上腦

重金打造既劇本
我隊86分鐘絕殺

細緊同Bailey真係0默契
打左好多場架啦

一鳩樣 上半場mata隱左形

MATA上半場都失蹤咁

屎波寧b仔落河廢到冇眼睇

次次換走馬達就出事俾人追平，想攻又攻唔入無人換

求sop

好有V92 feel, 想快d完場算

普巴控波啦

買左曼輸加修仔入下一球 希望可以燈到

一對中堅食哂屎，踢乜撚野

真係抵馬仔俾人雪

得返young同福, 兩揀一

馬仔好似路人甲咁
完全唔幫波 屌你老母

最有態既mk跛左
廢老連支援都冇

係就快快趣趣輸埋佢，唔撚想睇加時

換羊出黎燒味 防守又勁d

羊啦 起碼控到下波

曼啲fans去晒邊 冇見過咁

羊la 屌

我屌 睇緊乜撚野

換羊打右 換朗隊打左

咁你快撚d訓

應該都係福啦 羊對上兩場都正選

踢左幾場好波又垃圾番

得一個老人家係前面單打獨鬥
睇見都心酸

普巴又嚟料
睇親佢死球mark人都想屌爆佢

馬《》肥
Lin《》福

最後daddy揀爆

唔係有人話出佢嘅話 對侯城就贏波啦咩

點解無曼聯fans？ 得修頓fans係度打氣？

唔知以為修頓主場

比人㩒住嚟打

馬仔黎料

馬仔爆seed

五五波未贏過

走人又唔夠人快

馬仔快到

m11黎料

馬仔放膽啲去啦

唔該屌多d

早啲比嘛

人地好似儲全季氣打一場咁

今場進攻得廢老同華西真係做緊野
其他人

狂轟埋個龍度啦 咁廢

馬仔啊 生性啦

人地抖左2星期呀

你敢去人地就怯架啦
驚乜春

唔攻真係俾人屌打

好彩hehe

下下咁比人出波

條後防今日仲差過對面個架仔

Iin換福啦

左路咩事呀

換lin啦

對面d防守真係好穩

今場吉田幾好野
雖然唔知係咪因為lin太廢

右邊長期得華西一個
而家係咩陣

日本仔有冇派過膠?

以前左路好勁
今年廢哂武功

連吉田麻也都mark到你實一實

都話係我地攻得柒囉
直情冇人攻
人多打人少點唔穩

好似無

有罰波

覺我人地唔嬴真係無天理

覺得

今日未 等緊佢送禮

福仔ready

第2球無mark好廢lin

應該pogba射

lingard

大賽lin入波未

自膠

換朗隊啦

換得走lin未

Smalling 10次有9次都係回傳俾龍

福ready

係 我曼唔攻我落去踢都差唔多

究竟換馬仔定廢LIN呢

lin 阻撚住哂

妹巴2個順幾多

黑人比少少身位啦屌

屌你廢lin

換lin啦屌

廢老

on9！

廢lin

飛機

以為lin入

終於換lin

睇黎和波通殺

bye

啱啦

射地波啦屌

終於換

Lin

比啦屌鳩射

lin on9

福仔

一早應該換啦

屌廢lin

生生性性啦屌

點解角球唔係斬入禁區

褔

空撚晒唔入

唉走啦Lin

屌 咁都飛機

我都未屌你

咁近都唔入

連龍都唔中個下死

食返一打雀屎先好踢波踢你

隊長呢

Lingard

屌 volley la 廢Lin

Will it be et or pen?

咁都唔入

廢lin 永遠就係咁 應做既做唔撚好
睇佢仲辛苦過睇上季朗隊

屌你老母 LIN

屌你粒Lin

得朗尼同爆熱身

第一行睇緊波

Mk傷左？

仲未換人？

大撚把時間射都咁

yes

係呀屌

福仔出左黎, 剩返係佢兩個架喇

捉lin去勞改啦咁廢

pogba我屌你

見到伊巴今場真係鄧佢慘 又冇供應

咁朗隊啦

冇人幫Pogba 次次都要佢扭

alex hunter爭氣啦

賣得la 24歲了

冇人幫妹妹 我屌

2 : 0 條後防守到變 2 : 2

其實都幾嬲

妹啦妹啦

而家戰術係
用Ibra 痴住吉田
下下放長波俾Ibra同吉田麻也爭身位

咁老啦咩？

24歲仲係咁廢

屌又妹

贏到3比0 全力打次回合傷

俾著ibra 一早volley 入左 唔入都中龍

冇mk右邊得華西一個跑

daddy d波根本靠d隊員自己黎

屎波

鏡頭一影ROJO我就嬲

好掛住佢單騎

根本普巴有時都唔係想死扭
前面得伊巴可以傳 佢要扭到有路線

唉

其實卡叔出左黎好返好多
可惜係下半場一出就輸

最火係中間兩條撚樣 鳩黎

屌你咩 大佬0解圍都撻

馬仔都唔知踢乜9

et then pen

成條右邊比哂華西

換要馬仔la, 好似小朋友發脾氣咁踢法

Lin係Pogba ravel morrison果代既青訓
Evans 聰明之後果代

馬好差

好想宗師係度..

好眼訓

跑死華西

屎波真係屎波

馬仔積極d啦

今日踢乜撚野嫁

一拎波兩三個夾埋黎

屌佢老母賣走條撚樣啦
決賽咁撚樣態度踢

和既話係補時定12碼?

其實無人幫波
全部封死曬

好驚靴仔紅

應該要吻加時...

馬仔仲乜鳩野

史摩寧真係睇親都覺佢會甩

屌你拜利今場仲乜鳩
下下一腳清
連有時間有空間短傳都一腳轟
仲要轟到離晒譜

唔似關態度事wor

朗隊換邊個好

當你地追撚住lin屌
但攻守馬仔都係第一戰犯

好撚驚呀

成日見佢同福咁fd 有錯覺 咁上下年紀

一攻唔到成隊燥底, 咁點踢

華西80分鐘都咁撚快

拜利今場都唔多掂 好輕鬆咁俾人推過

根本好多時都唔關妹妹事 佢攞波完全冇人諗住佢幫佢

竟然換走gabbi

馬啦 冇乜態

除左回後根本無人支援 想佢下下一扭三咩

出long ,即時放心曬😂😂😂

換朗隊啦 等佢帶起隊波

long

福仔右閘？

屌左先啦

非洲盃之後冇好過

咪燈

去完非洲返黎就差左

快過馬仔條撚樣

點解個場好似咁多修仔FANS咁既

捉戰犯你就最叻啦

死啦 對面換個好氣又快前鋒出黎爆

換走最有威脅果個

罰球絕殺

根本就係 要自己扭條路線出黎俾

換走gaxxxxni 無咁驚

聰明唔係早evans一代架咩

痴撚線

左邊長期放題

前面進攻都無人幫波

連環派膠, 連加時都唔想踢

差d出事

馬仔咪又係 下下都1對2

痴線
馬仔今場進攻點差
都好過Lin先

防守上 第一戰犯點都係一對中。堅啦
Bailey睇左幾次波

拉shit😭😭😭

摩佬係場邊鬧9馬仔唔去截波，要換月巴了

Long仲有料

嚇到賴屎呢下回傳

真係得伊巴係好

Ibra係咪下季會走

講錯 想問係咪後一代先岩

後防派晒膠

福咁樣抽埋去

屌睇依場波會心臟病發

我屌你老母 乜撚野事呀

勁過c7

踢乜撚？

好波 福

有射有機會 無射麥都無

冇得揀

屎波寧真係無論幾時都好似騰哂雞咁

肥西

朗隊救世界

月巴準備了✌️

焗射搏一搏

馬仔搞乜

上輪絕殺猁狗果條友都話放心晒

今屆啲角球好撚柒

Nice try

起碼唔好怯先
今日成班打得好縮

朗尼

屌 傳親中都標晒汗

用哂三個換人

依家先換不如留返加時先換

上年冇入過角球

今掛住Jones

攻又懶上 守又唔集中 嬴都無說服力

福

爭d輸埋

華西推太上都變放題了，唔好急😭😭

屌嚇撚死呀

等睇隊長救世

？

前面d人唔幫波 下下有波條友1個對2，3個

嘩屌 嚇撚死

ibra今場真係冇得彈

個場好似作客咁

前後都係伊巴

隊長快 d出嚟救我地脫苦海啦

踢好啲得唔得呀你老母？

馬仔係度做咩鳩呀

修仔 差少少呀

角球有一半都比人攻到門

廢老慢到😂😂😂

伊巴

收到風朗尼92分鐘倒掛

想知廢老而家諗緊咩

要伊巴返黎打埋後面果份 醜唔醜呀

ibra

goalllllll

入波

個個唔向前走
企晒係後面

要不是廢佬 ddg 一早俾人456左

3:2

3-2

入波呀

絕殺

伊巴今日

伊巴一命救全家

點會收返中間呀大佬

伊巴mom 屌真係1個carry

好撚野屌！

hehe 伊巴

Ibra

goal

福仔追追下收步

呂布

馬仔鳩足全場

一人球隊
伊巴

又係伊巴

真係痴撚線

前又係佢後又係佢

廢老

Goal

ibraaaaaaaaaaaaa
hehe靚傳

家有廢老 如有一寶

YES

搞掂收錢

睇曼聯呢場真係好似你個名咁

GOALLLLLLLLLLLLLL

Hehe靚斬

Ibraaaa

真係一人球隊

伊巴!!!!!!!!!!!!!!!!!

希望頂得住呢5分鐘

Ibra救世

後防都要廢老carry

反呂痛點睇 ？ 講下

Ibrahimovic

CLASS

又係廢老

邊個轉到邊比hehe?

冇廢老點算

伊巴2個靚波
防守仲有好幾球

朗隊好開心

good ball 馬仔
ibra thx!!!!

好波！！

月巴好心到

Hehe god cross

叫到嘈醒左老母

u can't buy class

朗隊真隊長！

朗隊仲有冇得踢

個龍

咁樣又搞掂左

重有邊個話hehe

咁朗隊仲有冇得出

仆街了 爆炸了

朗尼係福星

屌拿星

今日伊巴入波防守造波打哂

始終要靠呂布

頂埋佢呀屌

ibra!!!

邊個再敢反呂布

托朗隊既氣場

月巴：爽牙，入黎就捧杯

馬仔睇到hehe
hehe靚傳

伊巴今日好神 守又係佢反擊又係佢 睇到想喊 咁樣對老人家

Ibra!!!!!!!!

朗隊好有教練feel

伊巴企位好靚,
其實佢頂中間, 龍門手邊

爆炸

唔換朗尼

留意到我隊未出場就已經慶祝緊

Hehe 今季好屈機

作用王朗尼

入波唔換隊長換爆炸仔

變左爆炸

屌變左爆炸頭

MVP:廢老
年度球員：廢老

10分表現 前後都有

唔計球助攻
今場hehe有咩屌

玩角球旗啦大佬😂😂😂

朗或爆換靴啦要

今場伊巴朋友隊對修咸頓

入波換爆炸守啦

換爆炸入黎輸番

防守中場助攻埋門
全部都係ibra

同C朗睇齊，球員身份教波捧盃

最佳防守：廢佬

影埋作客廢老先得

入完波即刻變左換阿爆

仲唔拍巴士咩

終於換走隻馬

仆街啦

爆炸出來了

屌點解冇朗隊

廢老：你老母閪 成班後防同我醒定d

印埋

朗隊熱左身咁耐都冇得踢

朗尼 : 收工又收錢

我諗起迪比

隊長冇得出

gabbi喊
明明最有威脅比人換走

爆炸醒醒定定唔好亂犯規

醒定啲牙牙樹

唔洗踢都攞

又可以休息下

補時

廢老搞到月巴無得踩草

馬雖然無上季咁見人就過 唔算真係好差

出爆炸 好刺激

哭喪啦對面屌你老母！

換走左大屎忽一招，沒了😂😂😂

最緊要有盃

真係怕踢殘廢佬

阿樹唔該唔好入禁區

唔使加時

魚奶突！

佢重係到我地分分鐘輸左

最佳簽約, 最佳攻擊球員, man of the year
我想像唔到無伊巴今季會點

頂撚住呀

頂撚住啊仆街

收嗲啦

我屌你普巴

仆街補4分鐘

摩佬好似好騰雞咁

捱埋呢幾分鐘呀

唔好入禁區阿

妓迷表示訓覺
猁迷表演，修仔防守仲差過我地

最佳男主角 : 廢老
最佳劇情 : 聯賽盃決賽
最佳導演 : 爆炸寧 , 大佬河 , baileys

咪燈啦

頂住呀

又想換爆炸死守 今次唔好瀨野

兩球入波佢發動 都唔知差乜 上半場廢lin 零支援

補4分鐘咁多

今場係踢伊巴同迪基亞

岩先果球如果唔係廢老頂走 入左n年

華西好恐怖

LAST 4MINS

4分鐘

踢撚死伊巴

華西好落力

同李城爭緊護級

頂撚住

華西仲跑得

熱血真係最聯既特色 次次都要死去活來

come mu la diu 堅勁 有基沙文味

瀨過幾多次呀 dllm on9弱智狗

同上年差唔多

今季 華西hehe e bra真係carry

華西 真漢子跑足全場仲有力

妹妹d防守真係好差

今場華西都係無名英雄

伊巴入左26了

8萬5入場

MOM Ibra

華西痴撚線

ddg 華西 hehe 廢老
成場得4個人係踢波

屌你妹妹比拉shit 去角球旗啦

Pogba 做乜漏

直情係man of the year

ddg應該飛到既, 不過之後有無人補飛就難講

廢老仲跑緊

馬仔可以當半個

依句真 當年就因為咁而開始睇曼 係對上3年冇曬支歌仔唱

福仔點走位

華西咩構造 仲咁跔得

仲有華西

36歲

生命足球

好驚場霸氣盃 華西剷剷下雪猝撚死

拉SHIT 叫妹妹交直線

Hehe斬球波靚到 好似用手放落個頭到

哭喪

廢老呢個年紀走上走落feel到佢幾攰

其實馬仔唔差
對面次次兩個對佢
冇上季咁銳係正常

今場其實唔算幾熱血
好撚負碌就真

好彩對面換走個前鋒
佢係度隨時頭先果球唔會漏而係失

究竟伊巴出咗幾多功力

公海個環保post又有排推

普巴決賽永遠0作用

見到伊巴咁比力踢我曼真係感動

真。大佬

曼最大特色就係要你要生要死
抽住抽住咁

真心佩服

阿妹係咪上腦

依句真 唔知班友屌佢啲咩

廢老好撚慘

呢句真 負碌先真

屌你妹妹同班後生之醜啦。35歳救鳩你

其他得hehe 叫合格

廢老真係

猁記又要拆人骨啦

普巴攞波4個圍埋去

廢老咁遲先入波 搞到猁阿睇到而家先熄機

hehe球波出得靚果下真

呀朗

鞭到利狗最後五分鐘
好撚爽😂😂😂😂

搞掂啦

人地幾球門前唔入, 柱都中埋

好似D港女咁撚我呢D毒男

伊巴今場真係搏盡

伊巴真係好勁

岩岩long果球

廢老幫埋拖時間

今場體現到經驗嘅重要性

收工

華西呢

伊巴好慘

伊巴36歲真係邊個信

好搏伊巴

伊巴比人輪

角球旗呀大帝

廢老真係拼盡條老命

博到盡晒

伊巴簡直係壓哂場

ft

普巴shu人地個rb

對面個前鋒勁撚到

GG

摩佬咁都唔剷草😒😒😒

Ft

我就寧願場場禁平安鐘 都唔睇疤啲9猜穩勝

Ibra: 打到底褲都出埋黎都未完

伊巴！！！

pogba叫收聲

伊巴真係好醒，特登衝去炸傷

個個吹奏廢老36仲跑得
其實華西都三章幾

伊巴好辛苦

點柒都好
第一隻杯到手

最佳配角

係要帶住個波衝入人堆

多謝廢老

30歲樓上嘅仲打得好過30樓下

廢老
多謝你

仲有個盾

廢老真係好強 球員model

屌你普巴牛高馬大on99咁

god of united

成班檢討下啦仆街 踢到咁

ddg 今日上身茅人讚

Dab Lin 又出黎跳舞

心理質素
英雄主義

Daddy個仔好型

飛機杯

伊巴 華西 呢兩個今場都想比MOTM比佢地

屌 廢LIN又跳舞

Ibra超人

華西功不可沒

廢lin同pogba仲跳dab

35歲伊巴完全carry

-6埋個霸氣杯，激死班利狗

個個星期都上身，慣左出來睇耶穌

廢老打到頭髮都亂晒

華西先係無名英雄

伊巴係咪斷氣

辛苦哂各位反曼捱夜睇波

甘巴甸尼真係幾好波

呂布真係chur到變人乾

場波好好睇

老豆同廢老

Maya 仲勁

有咩出奇, 邊場佢唔係上身

盃已袋

猁狗今晚係咪嬲到訓唔著呀？
返入棺材潛水俾狗屌啦含家產

呢隊野無伊巴點踢

好彩第一球4424咋

今場廢佬真係

除咗伊巴，卡神都打得好好，包咗好多球，班後生真係

老人救曼聯

卡膠入嚟都包咗好多波

失兩球
垃圾龍

伊巴無晒氣

好撚好笑

贏運

廢Lin : 我有波入架

廢老好開心 終於大賽係靠佢carry搞掂

一晚五q都冇咁攰😂😂😂

辛苦哂猁狗阿狗陪我地一齊睇到2點半

Ching好波

見到伊巴跑到成隻狗咁真係有啲想喊

好驚廢老踢完呢場入icu

比人禁住砌都贏

醜

今場真係攻防一體

WOOOOOOOwooooWooo

冠軍已袋

有得抖一個禮拜喇屌

對家個gabbxxxx好勁

廢老好似就虛脫

呢場痴撚線 好正！

Hehe好撚high

仲有華西。。

下場聯賽真係比伊巴透下 如果呢場打加時真係驚伊巴暈低

全曼聯：冬甩+伊巴+華西

其實贏運 但睇到華西hehe ibra真係好感動

呢場都算係大賽既

motm: 呂布
honorable mention: 華西

發覺唔推韓廢個帖就入返波

如果唔係換走佢分分鐘輸

如果係清新，CS咗啦

搞掂 一年一個飛機杯

利記今年要描準Gabbi

伊巴斷晒氣

前又係佢, 後又係佢, 最後連撞埋去拖時間都做埋
唔死先有鬼

利痂，阿狗都冇份

伊巴真係痴撚線
其實普巴踢得好喎
佢 伊巴 馬仔先hold到波

伊巴真係最後個下都跑去搶波

拜利 細緊 落荷 俾伊巴屌屎忽啦
成場踢乜鳩

第一場見到伊巴條氣bar 放到乾曬

伊巴一路keep 到季尾應該有機拎足球先生，淨係哩個年紀踢到哩個水準都值得比佢

猁狗：

後生仔 俾多少少時間
嗰時有派路 維度爾 𢭃住

其實各ching想Pogba係打10號定卡神個位

仆街伊巴今季會唔會上30球

不嬲佢最癲

唔計廢老
打得好果d全部係老費時代d舊部
大賽經驗同心理質素真係好重要

好難得 唔隱形

成條後防得華西做到野

屌Lin真係pogba契弟咁

一話唔推就開始有番攻勢

今場踢得最好都係班老野

真

其實對家都勁

真曼加熱血

Hehe出嗰球都好靚 放落個頭到

豬哥都有黎

屎波寧同洛荷真係夾一鑊 一鑊

卡神
打到三十幾都得

伊巴神 hehe今場都無名英雄

同英超一樣, 2:2仆哂出黎抽, 又射唔出

今季

今季msn同阿朗霉到咁真係有機
不過起碼贏埋歐霸先講

仲有個r字頭

新西班牙史高斯

華西笑

做咩摩佬個樣死老豆咁

防守唔掂

Ibra咁既質素一定要留住佢
最好留到退休教福仔

英撚無個好波

垃圾大佬寧,廢Lin

明明lin 年紀大d

Sky 訪問佢都答到無乜氣

睇緊伊巴interview都feel到佢累到仆街

班後生仔爭氣啲啦，仲要靠伊巴同卡神兩個老人家